到底武肺幾時完

永生永世

我地死，隻武漢肺炎都未死

武肺=流感
唔會完架

口罩如衣服

其實都幾好，黑面無人知

屌！日日戴口罩，六至七點啲人買完外賣返屋企食，成條街死城咁，星期六日冇娛樂場所去，好壓抑呀！全香港有幾多人因為咁有焦慮症/抑鬱症

得返遊車河、行山做到惟一全日都做到嘅消譴活動

得罪講句
再繼續咁撚樣鳩防疫落去
遲撚早自殺嘅人數多撚過死亡人數

已經係全世界的風土病

黨話完咪完

反而開心左

唔會完全世界永遠都唔洗旨意去到旅行

個個都用口罩
個個都變得順眼左

唔夠自由
周街靜係爽
不過乜都無哂 有啲空虛

因為武肺抑鬱發作

真係會咩？

林鄭死左果陣

唯有期望d疫苗有效

大陸製但係有效你打唔打？